捐唔捐錢？

離開方向有好多人叫捐款，見好多人捐錢俾佢哋！請問呢啲基金可信嗎？

圖一：社民連
圖二：魚蛋革命基金？
圖三：民主黨

sorry 圖upload唔到，後補

建議直接捐星火

黑警無權進入私人地方！請廣傳

星火係啲咩？真心唔知 唔好意思！

一直以黎都出好多力

我捐左比612

依家唔敢捐，好怕有啲立心不良嘅人/團體係出嚟搵食

如果你連星火都唔知... 咁捐612啦...唔好嚇到所有人都唔敢捐.

想問下喺邊度可以睇到捐款去向同埋用途㗎？
Sorry 真係比較少關注

樓主呢兩個月去左邊...?

捐錢一定有人統籌, 我捐左俾612

thanks
sorry 之前捐錢之後都無理會啲錢攞咗去邊 係今日見到咁多次 所以有啲懷疑 就上嚟開post問吓

最最優先:連登眾籌(如有 記得確定身分先)
最優先:立場 星火
優先:612基金

暫時星火 612都可信
政黨就自己衡量
星火好似魚革個陣已經開始幫人